恆生同事見字請入

屌你老母臭西
你知唔知個恆生指數壞柒左呀
整出黎唔識進步嫁 識唔識向上升呀
真係谷鳩氣 一陣取消個仆街户口算柒數

noted